警方：見到網上有人話831係死線，會有心理準備作出犧牲，所以唔俾民陣831遊行

警方：有人吹噓831是行動死線 必須禁止民陣遊行

大家識做了

有心理準備犧牲(散仔)

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！